{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017730?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 휘겔하임펜션(야외수영장,잔디연못) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 未成年者やペットは入室できませんし、追加人数がいる場合には予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 予約特典としては、予約時に考慮すべき事項があります。 メゾネットタイプのプールは屋外に位置しており、営業日や時間などの情報があります。 カラオケはペンション内にあり、小規模と大規模のカラオケがあります。 セミナー室は一日利用するのに300,000ウォンで、予約は客室と一緒にしなければなりません。 バーベキュー場を利用するためには料金を支払わなければならず、利用時間と予約方法に関する情報があります。 売店/コンビニエンスストアはペンション内にあり、酒類、ラーメン、お菓子、水など様々な商品を販売しています。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにとの注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何かありますか？",
            "answer": "予約特典としては、予約時に考慮すべき事項があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間や場所について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプのプールは屋外に位置しており、営業日や時間などの情報があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケはありますか？",
            "answer": "カラオケはペンション内にあり、小規模と大規模のカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金や予約方法について教えてください。",
            "answer": "セミナー室は一日利用するのに300,000ウォンで、予約は客室と一緒にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するための料金や予約方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場を利用するためには料金を支払わなければならず、利用時間と予約方法に関する情報があります。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニエンスストアで何が販売されていますか？",
            "answer": "売店/コンビニエンスストアはペンション内にあり、酒類、ラーメン、お菓子、水など様々な商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 806
    }
}